[冇圖]屋企隻貓成日食昆蟲

之前已經成日撲d 飛黎飛去既蟬bb（唔知係咪 好嘈又好細隻）一掌拍隻野落地 之後用手撥黎撥去 玩死佢
有一日正當我想用紙巾執走條屍既時候
佢突然嗚個頭落去 個嘴𡁻𡁻下
我：
佢已經瞬間食左落肚阻止都黎唔切
唔知係咪呢排落雨多左昆蟲
連續幾日都俾佢捉到曱甴
玩到隻野反肚不特止仲想食左佢
處理好條屍之前仲係咁想行埋黎好似好鍾意食咁
想問下食咁多 會唔會有問題見到都仲阻止到 好驚屋企冇人既時候佢就開餐

想食啲野味姐

補充蛋白質？

飛蛾都食啦

咁咪幾好，清晒d昆蟲

其實係 但有d擔心食咁多落肚會唔會有問題

呢啲就高清圖

想睇d 咩

最好唔好比佢食啦，食到有殺蟲藥係身既蟲就麻煩啦

多圖得唔得

如果隻嘢有古生蟲就麻煩

好驚會有咁既情況發生唯有清潔多d

食蟲既屍體會唔會生蟲

我個隻呢排都成日食甲由
起身有時見到有甲由腳係地就知咩事
有次就得甲由頭
查過話食本身冇乜嘢，如果隻蟲身上有寄生蟲先怕

我屋企果隻都會衝過去食... 愈叫愈食得快, 我諗佢係當玩具
以為人想收起唔比佢玩

即刻幫佢抹手

對佢地黎講好好食

想睇多啲隻貓嘅圖，幫你分析下案情